【多圖】張沛樂曬性感內衣相分享美胸秘訣 網民：咁惹火得唔得？

「宅男女神」張沛樂（沙津）曾參加ViuTV選美節目《美選D.n.A》，卻於決賽八強止步，但她仍憑玲瓏浮突的好身材闖出名堂，18年更與好友趙詠瑤出版「旅遊書」《閨蜜遊記》。張沛樂人氣不俗，憑一己之力在IG累積逾16萬粉絲，昨日（21/8）她就貼出穿着內衣的性感照片，姣好身材一覽無遺，她又分享了美胸秘訣：「作為女人最重要就係揀啱一個戴得舒服、貼身又有承托力嘅Bra，先可以令自己嘅胸部保持堅挺！」網民紛紛留下心心眼Emoji，當中更有留言謂：「咁惹火得唔得㗎？」

多圖

唔好意思 我衝動咗

cls 好正

老模，同泰國waitress 一樣樣

好正大波版yui

把聲趕客

回帶？

老牛聲
不了

第1張著左衫都唔覺佢咁大

以前多圖=一張圖

係咪都加宅男女神四隻四，冇殳就唔好講出啦
講到行哂

假波